美斯終續約巴塞

拉鋸多時，巴塞隆拿官方確認，與球王美斯續約至2021年，合約結束時，這位阿根廷巨星將年滿34歲。美斯的毀約金達到6.2億鎊，周薪達到50萬鎊，升上世界第3位，僅次61萬鎊的泰維斯和54萬鎊的尼馬。 ...
（節錄）全文共100字

訂戶登入

了無新意

17年

咁都中伏

好慘 樓主個腦delay左3年

17年唔係拿維斯最高咩